根據我觀察，玩PS以外主機既人都係社會既失敗者

唔到你班失敗者唔認，點解索尼玩家咁成功，其實由佢地既處世之道就可以明白
1.多才多藝
你班失敗者淨係識打機，但索尼玩家唔止打機，響抹黑，針對同搗亂上面都有所成就
2.思考靈活
索尼玩家既思維係有好強既靈活性，唔會執著響一個原則，有需要既時候就會打倒昨天既自己黎悍衛自己
3.忠誠心
目空一切，對自己支持既廠商專心一致，為佢而付出為佢而戰鬥
4.勤力
可以犧牲打機或其他閑瑕時間到各大討論區戰鬥，其勤勞程度可見一斑

其他諗到再講

閱

直情有人格障礙

我玩ss的，因為有咸game玩

Ascend, my friend

你部電腦再勁都改變唔到你地係失敗者既事實

繼續講
5.自給自足
索尼玩家會砌好一個稻草人之後自己不斷用返黎攻擊你班失敗者，符合現代生活既自給自足概念，係環保既先鋒

6.懷舊
當你班失敗者已經討論緊其他新game，索尼玩家會堅持不懈用已經無人討論既舊game黎提醒你地係一班垃圾，邊個操控過去，邊個就可以操控未來，所以索尼玩家係成功，而你地係失敗者